[11-05-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

MRISLFISBK

GAP DIE

如果捱餓中感到害怕 硬上闊太有用嗎

molamola yau gap

會為多汁妹牽去顧慮嗎

近半年三白兵表現

灣仔就算大爆炸
轟呀轟呀 都唔會跌呀

其實自己覺得會好似上兩次咁
加上爹地心雄...

客觀d大佬

66% 走勢向下

客觀睇就係成交唔配合

覺得而家個氣氛好難返返去年尾嗰種升勢

睇圖唔好諗外圍野

咁剩係睇成交都唔配合
最左係一下大過一下
右手邊只係大約持平

gap die 唉

開返4月頭個棍

諗下先

重之邊個傻西LP 298以下就GG 左

5月long 其實call put 都磨到變灰

如果真係既人走sir應該會痴上加痴

挑

真心唔識睇了

中左伏唔review 咪一世都唔識...

真理

已經痴q左線啦

高汁討論

ao hsf叫到上311

好

又高開

review 要等多幾日？

今日升一千？

review既重點應該擺係邊?
點解會睇錯?
定係邊個位開始錯?

1.0

千點殺向上殺

仲一味夾冇人買既 QQ

all

以往自己琴日會跟call 跟住就輸幾百點
但今次我put 所以再夾多幾百

今日跌到300我以後唔玩期指呀

期都310

exhaust未

好，認真d

跌返300定倒跌300

keep my mind.

close eye and wait.

打回原型

31015-1

又諗起BC教悔
升段末期要開...

喂呀

食得

四月黎

一日未收都唔敢講

又去返同一個問題
睇唔睇夜期

同尋日格局極度相似

today me bday

Ka少 宮仔 生日快樂

唔睇

又食女

今日好似扯得硬返少少 琴日屌屌下軟撚咗

今日放假算

生日快落呀Dr Kaaa

HAPPY BDAY...

happy bday 宮爺

thanks

happy bday to all

一頂低過一頂

chow 一下先

ka 少今晚去邊開bday party食女？

why everyone think me like that ar
man run 先係咁

sp左306同佢鬥長命

咁去邊比女食？

去邊同囡囡s檢查身體

🖕🏿😒🖕🏿

夜勤病棟

lose die

茶茶is back

12300 harder than my 9....

Kaa siu have a nice day

Diu 2318 LC 都磨到變灰....

1478 撈底 ?

Happy Birthday

吉利真係on lun 9 ga

換DOR隻屁股清HO MO...

happy birthday

ho

納強

wa..

31105-1

嘩屌

淡友五含六啜七仆街！

4 ching r...

5已經仆JOR街...

頂

今日315-317ok?

今日AO 有一下315

h1扯爆哂

見到320都偷笑

點解依幾日會升到痴線？

今日就320呀 哇哈哈哈哈哈哈哈

冇可能上唔到320 調整已經完成了

個個散戶都賺錢
我就輸錢

mission impossible

個倉得30%滿 應該點做

啲錢拎去酒池肉林好過

及早離場拎去酒池肉林

其實三四百點....

點解會俾個騙子赢

因為大戶都係騙子....

理論上會上32300如無意外(好似係)

頂多咪315-317今個月，唔叻得去邊

me want
30880
30795
30670
30400
30100
29600
28400

2018年下半年走勢講座
已滿座‼️感謝各位支持‼️

日期：2018年6月24日（星期日）
時間：上午9時至下午4時
地點：香港嘉里酒店

如各位有興趣加入股票教學群組，請發訊到FB專頁<<日子的痕跡>>查詢及報名。謝謝支持！

殺人放火金腰帶

28400

如果咁玩法我都想，總之自己執生
高手都睇唔透個市，更何況我呢D低手

eat 得

你快樂EAT波幅
我拼命去止蝕

係咪差唔多put 得

我有張672夾緊呀
好在今日有差不多200點

believe still range

已經蝕少好多

股王
日日一蚊問你死未

港澳盃得返12隻
魅力知友唔跑

wa d lp ar

吉利薑已經磨粉沖水

身為一個坦 硬食對家一套昇龍霸
you have been defeated

港澳盃係咪搞緊笑
兩隻澳門野過黎兜個圈就返屋企

十字星唔收貨呀...認真啲好冇

dou ng g p mud 9

當放下草
沙田個草地靚d

咁夜期夾埋最後一轉

Gandalf 啲援兵仲未到

MP+MK 格
之後MP>MP>HP>HK>HP+HK>電波

GS夾死啦

俾番d call 禾 dllm

向上屌多下好無....

322開多張先

Pok guy

HO

終於就黎可以休息下唔畀人夾
爆撚哂春袋

4c呀
好想dklm

ho,me 322 follow you ping

btc 做咩穿9000....

cash out all in call!

All in la still talk

人走蛇做另一隻船船長

ng ho sink my nuclear warship

that’s malay ching

尋日long左call put，希望快啲爆邊，爆唔到下星期就要止蝕

打撚死人咩

u is god
all predicted

ATM 刷錢機

咩都入你數

me is lun face sure all diu 9 me

週線咁收就所有野都錯晒了

企穩310for sure

有錢齊齊刷

hai , as impossible to drop 1000 pips today, W1 dim close dou very ugly to p guy

u are lamp indeed

diu
我記得係LF 講嫁喎

for me , below 880 dou ho happy

死撚樣收皮啦
又話跌跌跌自己又跳船
架船沉鳩左
浸死晒Ｄ人
你依家扮冇野開架新船出黎
賠錢呀ＬＬＭ

april i say want see 296 then 284

malay ching strong faith first go high then put, by last week of april i say 308 won’t appear

but malay ching dim see May i have no idea

i always take response to what i say 🤷🏿‍♂️

係 Facebook 開個 Lun Face 系統

Lf 果然係新baba

Lung Yeung > 龍楊

有幾會facebook 會批

D7BCLF REFUND AR

咁應該好早好早了，四月我基本上開得都係淡倉

另外樓上應該比我殺左全家，都好既，come on

新爸爸咁就仆街啦
爸爸三分已袋理鳩得你

i said will go 315, then drop very quick to 285
btw, i am very lamp dont believe

1299又52周啦HIHI教落要做咩啊

其實跟RB BC nake short 一年都係最多爆一兩次倉，但永遠無人跟，係要買方向 賭性

ok all in 渣打

利申：我都係買方向既傻

suddenly think about 1 thing
really big change for myself.

tomorrow I may settle all my 302 LP Apr
will change to 302/304 LC and wait for 310 before Apr Settlement

just gambling for my own luck
FYI , I always have very bad luck

I wish I can put from around 31500 in may

bad luck

岩岩醒起自己QUOTE過MALAY清

ME FOLLOW JOR RB SO LONG
呢兩個月夾埋大概30-35%

咁可能真係我記錯

空倉保平安

RB nake short + day trade 期指大法=致富
Btw 其實玩美期正好多...起馬唔會食飯又停市，等夜期又停，隨時有得走....

我兩樣都跟緊

ＴＬＡ

收費L都要開免費試用（5-15至6-15），係咪個段時間會大波動

and now me become lung yeung

我個日爬文bin c
你應該11月開始問我short倉Ｄ野

舊爸爸個聾樣，一贏少少就午間live 都開埋，唔好咁痴線啦

island top ? will be interesting

騙子都賺錢

佢而家星期6,日係咪無LIVE 架啦?
聽講條女辭左職... 勁快跳船

比你都跳啦
你估好多個燒生Ｄ刷鞋仔咩

可能驚佢買書比佢學口愛呢..

食返60典先

死晒啦嘛？！
係啦嘛？！

爸爸同175都上返晒水

原來GUN左你咁耐
PAPA好似係10月開倉

請珍惜123

ME EAT JOR 35典

shut up la lung yeung

差唔多日子

真係雞黎

話左計年底

咁樣蝦一個真毒你地良鮮過意得去咩

我比人屌自然要捉你陪葬...

RB GOD

偷位再開
31085-1

我不講野了

心諗:喂呀

冇計呀
我迫自已買完係度報倉
先可以等自已怕被binc唔會鳩買

672

318陪下RB癲

平左sp306
大賺45點
原來呢兩日加埋
有錢賺添呀
所以我一點止賺左31085個張

爸爸我知錯啦

TLA

陪你癲先黎平
BTW空倉?

排多少339沽...有就有冇就算...

只計呢兩日
依家呢張沽
可以當成本31150左右
咁就可以睇長D

有一張呀

sc1299?

狗黎 又磨

5min圖
等爆邊

hsf 127k

都係升多嫁啦

國指ISG
明明跟RB一齊P
恆都跌左廿幾典
國竟然升緊成十點

我明呀

廢淡真係無改錯名,真係廢既

其實唔明個操作想點

難民是一個自閉症兒童，廢淡只是難民這個自閉症的小童，在腦海中構思出來的虛構的人物。

shooting star
sniper ready

70平

955平

3L

屌你老母 咁又完

ME SC JOR $34
ME IS ZERO

剩計今日,
張222個均價都拉到300

然後而家跟苦巴掛張338先

Please see vix

God

12300 ar....

唔係又係夜期先行呀

唔要十字呀..

好尷尬十字

又話爆多棍

880都係爭70點
有冇咁難?

我正式宣佈新一代股王
吉利

give up
p guy is g

pklm

就係my. 9 頂住....

31060-2細

廢撚到嘔

好撚嘢呀 臨尾兩枝先黎

廟區班友..gif

原來廟區好護眼...

rb都玩細

得罪方丈仲想走？

張4條2又夾100典

有冇lol jj
msi start

佛心營運

齋藤一即係DIM

最大珠數減少?

怕鳩左佢

D台🐶真係好來好去唔得係都要嘴炮收場

細期大把貨溝啦你

拉少幾粒暗已經有最大倍率

先p為敬
342開

即夾

直上14000啦

31165-1

大?

食到雞

講真人地冇撩佢走去周街咬人呢下勁........姐係三唔識七俾個痴線佬撩鳩你一樣......

yes

agree, you will win a lot

吞精王

Ching, ur blessing will hurt

strong post lm
btw有冇期限先?
你話2047先跌到290都得嫁啦.....

掛40平

平左啦下話?3x啦喎

一掛即平
on9架

爽啦,乘返5
當資助細期百二點

唔洗除二牙

都每張60啦

on撚9 又夾

gap down? 那有夾

有冇傳?

你咩名

hamland, 都係D7BC公會

點解呢排無人賭J

wait for you

含就有
岩唔岩

企穩312

cls

Eu ar

pklm

做乜勁又冇啦啦自插

尾市乾夾150點可能夾突左

收市同谷友討論左兩粒鐘，無方向

日日叫3萬6，宜家上力啦
又唔高興

但都仲係升緊

求傳....

冇力先黎叫上力

有無咁好力.... 美期返250

354屌兩張沽....SET 375 CUT.....

gun

頭也不回夾左1500點

G…

謝苦巴,又偷左十點

我都閃了 339....求奇偷下 去太子差館對面飲兩啖酒先......

你飲d酒都幾貴
兩啖都千5

🐔

隻雞力盡了

我都唔知發生咩事突然一路向上

G
比返張P我

我要崩盤！

放啦望

小時圖有DD起色 都係唔夠

死台狗唔撚係弱智就掛機

又食左50點
清埋兩張細

WA...

YAU EARN

台🐶天生搏DIU

turn out你呢兩個月密食當三番先賺得最多

no la, 終於有眉目

我跟岩人

RB AR

rb爸

句野岩用拎黎用
我專登crop走頭尾

man run baba dim see

me lun face ng speak here la

WANT課金

你估禾會驚你地咩.gif

u pm me better

禾遲D都會pm你...真係有野請教

我都想PM YOU...WHEN BACK _ _ _ _ _ _ _ _ AR............

hit 1 hit 317 ho ng ho

好似多左個_ ...
實有機會既...
咁不如加埋人走bb

兩把槍 剛剛好

BC CARRY

tg 咪得

求入谷form

u leave tg i msg u la

求教學

310平左佢算,扣埋手續費偷30點

無🤷🏿‍♂️

super thanks，等禾準備好d野搵你

今晚美股收市倒跌三百點我切啊

不如找數先？

慎入.......

比返d p我

有冇傳...

嘴炮對決

第一場on9到

美期又升返哂

fearless

三月去到32005 就玩完，呢次會唔會假穿320呢？

有....

有冇ching 食雞......

第一次用馬洛仔
對面美娜菜咁切

48000

問BC 幾時開班唔理人

又輔到MVp

清真心勁.... 對面打少個都俾你刷到輔拎mvpmvp

垃圾台狗掛住殺人唔推塔Dklm.....

u 輔有無MVP過丫

對線隻超人好勁 原來B排

你要打團呀清 同埋你其實應該轉做support 本身應該龍馬走凱薩

TLA 有幾難呀

田田講左句對買crypto 有興趣後...

笑料

潘狗最後遮打盃好似都係要騎返馬克傻豬

告東尼唔俾佢騎巴基

「我重申，我提出上訴，不是為了5000元罰款，不是錢的問題，而是對方座騎斜跑令『美麗寶貝』受干擾，我是有權提出上訴。當我得知競賽小組指控我輕率抗議而罰我五千元時，我真是難以理解，對此我十分不開心。為了原則，我決定請律師上訴。」潘頓說。

小氣到

部能咁撚醒識變奏既

見到出JOIN差D笑到入廠

rb, 究竟班友知唔知呢隻係推塔game

乜咁樣打得入

最強對最強

on9
隻刀鋒先CLS
行過唔比人2打1三次唔理你
有著數就衝入黎收
永遠唔入塔底

單挑打到2046

剩識執雞，無人守塔唔推繼續打野

HO NG HO

我唔夠數

我換學生妹....

果個馬雅真係濕9黎...

me 用預設出john ....sor...

美麗動力 本日最好心水...係唔知臨場點跑...對手唔係特強...

sorry 呢場鳩黎
全場同個客講電話

隻莫拉好勁...撞親莫拉9成都係雷

三排個場屌晒老母

kc leung 搞笑....

我雲信凡高P呀
咁快做乜鳩

叫呀俊果d騎師都係仆街黎 ...今日隻及時行樂冇p搞屎我...

得閒carry下先....

今年東西岸決都幾正

想買世澤 求屌醒

全日買一隻佳知武仕
14.5

大仆街三十幾倍幾耐未見過

場場MVP

補出姐...

我覺得駿皇綵好撚伏...

10倍以上上名率是否零

1x%左右

新手場太易玩了

小注告仔碰碰P

1蚊四重 最後飛左駿皇綵

估惑駿皇綵過熱

駿皇綵跑殘左了 果場谷草1200 p都冇已經收得皮....

回血 不過比人打劫

戒左買佢

小注彪形猛漢P

喜勝駒Ｐ

跑乜春...

狗俊全家都係雞
下世都係雞

笑死 兩個馬交騎師埋Q

捉到1隻..
都無用啦，狗俊渣膽

呢期D台🐶DIU佢兩句就中離掛網 DIM DA

投law

MH370有冇機會重新調查

juicy 我想寫個食囡回憶錄....dim see....

厚過電話簿

寫

全書都係欣宜既相...

學野

收工 做老細辛苦過打工好多

正常
我伙計又去一個星期秦國
我只係可以去馬交

佢地一放長假，我就GG，仲要夾埋一齊請，結左婚個班，扣曬大假都要放no-pay

聽日我真係放假啦！其實都係屋企做公司野

邊個諗埋D咁on9既橋？

現在人嘴巴有夠厲害(特別是問候父母)甚麼都不奇怪，內心也特別的脆弱，不給他玩他要的就 送頭 掛機 打嘴砲，清澈的傳說已不復存在已是烏黑的

個個都boss

又俾女呃

其實你溝咁多依d女唔會厭架咩

幾百咁少

G...

幫我楂張P ok? 按金都冇錢比

馬拉清又燈 聽日313見

(五)夜市停牌機制
針對可能在夜市出現的期權價格波動，香港交易所設立夜市停牌機制，若即月期貨最佳買價升至日市收市價的105%或最佳沽價跌至日市收市價的95%，便會觸動夜市停牌機制，所有相關的指數期權合約在該夜市時段立即停止交易。此夜市停牌機制只適用於指數期權，指數期貨仍可繼續交易。

遇正D單邊容乜易升一倍

唔係5%咩
利申中文閱讀F

遇單邊升跌5%好易⋯

夜期1500點唔係咁易啦